南港島線故障

兩日
真係易壞

我困咗喺海洋公園

唔爆炸咪算係咁

MADE IN 支那

一日呀

好似黃竹坑站電力問題

我仲以為係占中導致

一日多八個鐘啦

自煮鹽發？

渣ga

1432 南港島綫利東站架空電纜供電故障，服務嚴重受阻，可考慮其他交通工具

Severe delay on South Island Line due to power failure at Lei Tung. Consider other transport means

####

1425 南港島綫利東站架空電纜供電故障，服務顯著受阻

Major delay on South Island Line due to power failure at Lei Tung

慢慢慣啦

好彩半個鐘前出左黎

恢復啦喎

咁快？

痴線
一分鐘前係海怡叫離開車站
唔夠十步話回復正常

係金鐘

冇錄到片
喺黃竹坑站月台見到有個阿叔追住個好似大粒啲嘅人黎屌